希拉利做總統 佢會點處理朝鮮同移民問題

新聞成日話特朗普衰

但唔見得希拉利嘅政策 化解到美國多方面嘅問題

1. 朝鮮半島：希拉利走奧巴馬條舊路 軟弱軍事

唔會對中俄朝提出制裁 繼續俾機會北韓練核練導彈

2. 中東難民：包容甚至放寬難民在當地工作嘅條件

會搞本土工業 但用難民人口 作為勞動力

朝鮮問題 根本係奧巴馬8年的後果

條友又搞咩
未成年非法移民可以係美國做野

班左膠權貴緊係唔知奧巴馬治下 幾多企下階層無工做無飯開啦

講到北韓八年前先立國咁
工廠移去亞洲都一定係八年前先開始既事

請參考南韓總統文在寅
雖然成日恥笑trump trump 只識打嘴炮，如果希拉利做既話會連嘴炮都唔敢打，繼續蹤容d 邪惡軸心，直到金仔發展到支核彈射撚到去美國，都會用愛去感動肥仔金

大叫 we are American we let them fuck us

炸敘利亞d飛彈一定係布殊仔Launch既

連登仔係呢啲水平
簡單劃分 左膠

咁的而且確可以講遠啲，Bill Clinton 俾核技術NK果時已經開始 而家係到侵要執屎

我當堂就嚇一跳
然後Google search 原來又係侵仔鳩up完當真

仲要 侵仔原文係話 “allowing North Korea to research” 你就講撚到clinton送埋核彈既blueprint比北韓咁

要數就要數Bill Clinton
唔係呢條仆街收左錢 比支那過到入世貿
支那邊有依家咁發

Hillary 係Democrats 的鷹派，點會走軟弱路線

另外，奧巴馬的deportation number 根本喎低

我指呢八年嚟 冇人阻止中俄支援北韓研發核武

但特朗普呢家敢擺上聯合國處理

同埋講真希拉利唔會敢得罪中國

本土都唔敢提 又點會搬返啲工廠去美國

竉容中國就有

鷹 邊到鷹呀

對自己人就鷹

對外人 係選舉上都係打住大愛包容咋

呢句岩 希拉利做 真係會俾邪惡軸心控制

講到希拉莉係左膠咁

我冇睇侵講過咩，自己睇返Clinton 1994年俾左幾多個reactor 北泡？

係有個Deal，不過個2個LWR都未起完，當然個Deal鳩唔鳩，咁梗係鳩啦

呀婆唔撚係愛與和平果種人，美國重反亞太佢有份推 奧巴馬暫時係歷史上遣返得最多II既美國總統

講真金仔要發展核武冇人㩒得佢住

呀trump 話會搬返美國既廠好多都係奧巴馬年代已經講左幾時會搬返美國，只係侵侵講多次話係自己功勞

三個人sanders, 呀婆同侵侵對中國最軟弱既係侵侵，不過高/連登仔唔會理

連阿婆出名係鷹派黎都唔知就係到鳩UP

呀婆只係披住民主黨皮既共和黨人

阿婆經典之作係違背民主黨主流意見，站在共和黨一邊投票支持入侵伊拉克